點解年年嘅年宵都係咁

一年又一年
明明上面大大隻字寫住只准向前
嗰撚個都行返轉頭
有無腦架